{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32399",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠암사계"
    },
    "text": "七岩四季\n住所:釜山広域市機張郡日光面七岩里4\n基本説明:製菓製パン職種の大韓民国名匠が運営するベーカリーカフェ。 代表メニューである塩パンを買うためには、ウェイティングを甘受しなければならない。 1階では様々な種類のパンを見ることができ、2階やルーフトップでは機長の海の景色を鑑賞することができる。\nメニュー:塩パン(2個3千6百ウォン)、チルアムドルマンジュ(2千ウォン)、チルアムブレンド、四季シングルオリジン、アメリカーノ、コールドブリュー(各5千7百ウォン)、チルアムアインシュペナー(6千5百ウォン)、お茶(7千ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:可能\nアクセス:\n営業時間:10:00~21:00\n特徴:インテリアの良い、眺めの良い、年中無休、ルーフトップ付き、駐車可能、海が見える",
    "QA": [
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市機張郡日光面七岩里4です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "塩パンです。"
        },
        {
            "question": "ウェイティングを甘受しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "塩パンが人気であるため、需要が多く供給が追いつかないためです。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンを見ることができますか？",
            "answer": "様々な種類のパンを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "2階やルーフトップで何ができますか？",
            "answer": "機長の海の景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "塩パン、チルアムドルマンジュ、チルアムブレンド、四季シングルオリジン、アメリカーノ、コールドブリュー、チルアムアインシュペナー、お茶があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "インテリアの良い、眺めの良い、年中無休、ルーフトップ付き、駐車可能、海が見えるという特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 298
    }
}